我覺得明天街馬會好危險

今曰空氣污染指數勁高，咁污糟既空氣下長跑，對好多平時無跑開，又不自量力既人係好危險，有傷亡都唔奇

睇錯明天馬會好危險，以為有派錢系列推介

唔練又要報 怪得邊個

+1

+2

今日已經派左

以為會有炸雞

+3

我有份派